做人不要太執著

有一次，我在馬桶上，不忍心把大便沖下去。這小小的大便，雖其醜無比，但卻與我的大腸度過一段純真，淡淡的歲月。

「我真的能忘記我們之間的一段回憶嗎？」我反覆地問自己。

明明手已放在把手上，卻一直不能有所動靜。我和大便之間微妙的關係，是世人所能理解的嗎？沒有健康的我，便沒有大便；沒有大便，便沒有健康的我。

這時，我想起前度對我說的一番話：「你對一切到太執著了。放手，也是美德的一種。」

。。。。。。但是，你又能瞭解到我執著的理由嗎？當我迷途失意時，口中說愛我的你在哪裡？一直而來，我收盡一切壓力，只有身邊的小事物一路陪伴着我。我實在不忍心把自己的夥伴拋棄。

突然，窗外傳來了鳥兒的聲音，我看到了無數小鳥在天際振翅高飛，我才認清了一個事實──萬物也有其所屬之處，我一心把大便強行留在馬桶，是我的自私。雖然我倆度過一段漫長的歲月，但大便，始終要到大海漂浮，盼望在無邊無際的大海中邂逅另一塊大便，開拓生命裡的新一章。

想到這裡，我含淚扣下了把手，目送大便離開。我穿上褲子，頭也不回地離開了廁所。我從未試過有如此灑脫的感覺，當我認為灑脫的感覺是來自放手讓大便離開時，我才發現，我，原來還沒有擦屁股！！！

TLDR

正

食飯時間你講屎!?

挑，講咁多野咪又係嫌棄大便臭

其實大便既歸宿係你個口度，建議你食左佢

我屌你老母屙個屎都諗到咁大篇廢話

你癲夠未？

On9 Level 99%

On9/10

你真係夠朋友😝

點解你成35歲人都唔化㗎。。。😒

我？

你食開屎

貢惡。。。

有錯嗎？–，–

Yes

大家係公司都拎住杯熱飲
我：我飲緊朱古力，你飲緊咩呀？
女神：咖啡
我：想唔想飲Mocha?

食開好西

咁長點睇呀林小姐

呢個正 高汁 我比滿分
ps:叻叻豬想錫啖你

睇到個post 又係講呢段野 ,有咩含意唔明wo

屌你 我真係姓林㗎

牙gay

sis